一定要二揀一嘅話，你會揀 日本動畫 定 美國動畫 ？

日本動畫就即係 吉卜力、bones、madhouse、ufotable等

美國動畫就即係 disney、pixar、DreamWorks等

Dreamwork搞笑
Pixar感動
Disney世界觀宏大

但日動都是有深度d

日本
起碼有歌聽

美動點止呢d...

海綿 rick 降世神通 探探時光 馬男 衰仔

Simpson

好多好多...

探險時光

日本動漫啦，毒撚係睇呢啲

一定係日漫 京阿尼都唔提

我舉下例子姐

日本動畫
美國動畫

日本動畫大比數領先